林鄭，而家唔係對話呀傻婆，係最後通牒，如果你唔回應訴求，唔會有下一次對話！

你想對話就對話？以為自己係老闆call員工見你呀？仲要抽籤？
唔立即啟動政改，乜都唔洗傾，呢個就係香港人開俾你嘅條件！

善意唔可以攞嚟食架，你唔好咁天真以為香港人會同你慢慢對話啦，929、101我哋都會繼續上街，就算幾多和理非上咗對話會，我哋都唔會割席、內訌，就嚟4個月啦，200萬香港人仲團結過狗隊，你呢啲技倆唔係以為有用呀？

推俾林鄭睇

林女士話要聽我哋聲音呀

林女士，你聽唔聽到呀

琴日有人叫你裝lihkg喎

裝咗未呀

出泥見我！

重啟政改，雙普選呀！

林鄭你訓撚醒未呀？

仲以為自己好打得？

你係習近平隻棋咋，傻婆！

林鄭正低能

無腦學人做特首

冇啲政治智慧，以為自己好叻

係咪傻架你

咪做低能嘢啦

林鄭on99

十一，一百萬人落你面

push

推到林鄭睇到！

港人治港 還政於民

立即實行真雙普選